ğŸ¶ğŸ¶HKCC IT Freshmanå•é¡Œæ‡¶äººåŒ…ğŸ¶ğŸ¶ğŸ¶ *(2021-06-16)* 616å…©é€±å¹´VERSION

ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•
HKCC 2019å¹´å‡å­¸ç‡ç‚º90.5% ç•¶ä¸­æ”¿åºœè³‡åŠ©å­¸ä½(UGC)ä½”65.8%ğŸ‘ğŸ‘ğŸ¿ 58.38%
ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•ğŸ•

Q1 : ç„¡è®€ict m1m2ï¼Œå…¥å·¦é»è®€æœƒå””æœƒæœ‰æ©Ÿæœƒç‚’ï¼Ÿ
A : æ¯”è¼ƒé›£ å› ç‚ºå…¨éƒ¨ç”±é ­æ•™èµ·

Q2 : ç”·å¥³æ¯”ä¾‹ï¼Ÿ*
Aï¼š6:4

Q3 : æœ‰å’©notebookå¥½ç”¨
Aï¼š muji

Q4 : é»login outlook?
A : 21XXXXXXa@common.cpce-polyu.edu.hk

Q5 : å¦‚æœæƒ³yr1å‡ç•ªué›£å””é›£?
A : æ¯å€‹äººèƒ½åŠ›å””åŒ,ä½ è®€å®Œç¬¬ä¸€å€‹semå°±æœƒçŸ¥è‡ªå·±yr1å‡å””å‡åˆ°

Q6ï¼šWhat is Kuratowski's Theorem
Aï¼šå””å¥½æˆæ—¥ä¿‚åº¦ç™¼è

Q7ï¼šé»è§£examå’é›£
Aï¼šåŒå­¸ä»¬ï¼Œè€å¸«å‡ºå·è¦æœ‰æ·±æœ‰æ·ºï¼Œæ·ºä»¤å­¦ç”ŸåŠæ ¼ï¼Œæ·±ç”¨ä¾†åˆ†ABC

Q8 : ç‚’å·¦ç§‘å…¸ç®—ï¼Ÿ
A : å¹³å¸¸å¿ƒ ğŸ˜Œ

Q9 : è¥¿æ–‡ğŸ’¯
ITæ—å ´å¿…å‚™Notes :  
https://connectpolyu-my.sharepoint.com/:f:/g/personal/18022038d_connect_polyu_hk/EoftV3mXfn9Em_HTMLRGWwkBIJHySPhJrKfn237Z5T3rtA?e=sggDys
(ç”± it9æä¾› èˆŠç‰ˆ)

https://drive.google.com/drive/folders/1N9pDQf6IMxJAH8GjImHxHVFtTLGvj6yk?usp=sharing
(ç”±danielæä¾›)

https://drive.google.com/drive/folders/1Ta0snzXBOz8TeVgCjoGmIvK-qdOsixe1?usp=sharing
(ç”±Note7æä¾›)

https://connectpolyu-my.sharepoint.com/:f:/g/personal/a19060229a_connect_polyu_hk/EmPNZFYJ0y5Hvpgo-ulL0eEBhyFwhhJIP3rrY5mO5Tllow?e=UeLYxd
(ç”±ç™¡ç¶«ä½¬1è™Ÿæä¾› --æœ€æ–°)

Q10: å¦‚æœæˆ‘dseä¸­æ–‡/è‹±æ–‡å†‡3,ä¿‚å’ªä¸€å®šè¦è€ƒç•ªigcse/ielts?
A: å””ä¿‚,æ·¨ä¿‚ä¸‰å¤§å…ˆæœƒè¦ä½ è€ƒ,å…¶ä»–uå¯ä»¥å””è€ƒéƒ½å¾—

Q11: inå®Œè¦é»ï¼Ÿ(integration/interview)
A: +Can't

Q12: GPAå¹¾å¤šå…ˆå…¥åˆ°cu?
A: é3å°±å…¥åˆ°

Q13: æœ‰å†‡EXERICSå¯ä»¥åš
A: /openbot å¯ä»¥æµä½¢æ‹

Q14: Semå¹¾gpaæœ€é‡è¦
A: Gpaé‡è¦æ¯”é‡ 
Sem1 35%
Sem2 35%
Sem3 20%
Sem4 10%
